# Translations template for Flex.
# Copyright (C) 2020 Alexandre Vicenzi
# This file is distributed under the same license as the Flex project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
# 
# Translators:
# Shiao Qu <whisperzzzz@icloud.com>, 2016
# a2c1471d1cd73a676b800725acec033c_035a6a6 <7c743bc6ac83171e35a5aa8bd66cc1ea_775282>, 2019
# Qian Gu <guqian110@163.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Flex 2.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-01 20:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-25 02:15+0000\n"
"Last-Translator: Qian Gu <guqian110@163.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/alexandrevicenzi/teams/66327/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/archives.html:3 templates/archives.html:8
#: templates/period_archives.html:2 templates/period_archives.html:7
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: templates/article.html:29 templates/index.html:20
#, python-format
msgid "Posted on %(when)s in %(category)s"
msgstr "在 %(when)s 发布于 %(category)s 分类"

#: templates/article.html:34 templates/index.html:32
#, python-format
msgid "%(minutes)s min read"
msgstr "阅读时长 %(minutes)s 分钟"

#: templates/article.html:64
msgid "Like this article? Share it with your friends!"
msgstr "喜欢这篇文章吗？将它与您的朋友分享吧！"

#: templates/article.html:75
msgid "You might enjoy"
msgstr "您可能还喜欢"

#: templates/author.html:2
#, python-format
msgid "Posts by %(name)s"
msgstr "%(name)s 发布的文章"

#: templates/authors.html:3 templates/authors.html:8
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: templates/base.html:161
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/base.html:237
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:244
msgid "Atom"
msgstr "Atom订阅"

#: templates/base.html:248
msgid "RSS"
msgstr "RSS订阅"

#: templates/categories.html:3 templates/categories.html:8
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: templates/category.html:2
#, python-format
msgid "Category %(name)s"
msgstr "%(name)s 分类"

#: templates/index.html:25
msgid "Tagged with"
msgstr "标签为"

#: templates/index.html:46
msgid "Continue reading"
msgstr "阅读全文"

#: templates/search.html:3
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/search.html:17
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/tag.html:2
#, python-format
msgid "Tag %(name)s"
msgstr "%(name)s 标签"

#: templates/tags.html:3 templates/tags.html:8
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/partial/disqus.html:13 templates/partial/isso.html:20
msgid "Please enable JavaScript to view comments."
msgstr "请启用浏览器的Javascript功能以查看评论。"

#: templates/partial/flex.html:3
#, python-format
msgid "Built with %(pelican_url)s using %(flex_url)s theme"
msgstr "本站由%(pelican_url)s驱动，并使用%(flex_url)s主题"

#: templates/partial/flex.html:10
#, python-format
msgid "Switch to the %(dark_url)s | %(light_url)s | %(browser_url)s theme"
msgstr "切换到 %(dark_url)s | %(light_url)s | %(browser_url)s 主题"

#: templates/partial/neighbors.html:5
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇文章"

#: templates/partial/neighbors.html:10
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇文章"

#: templates/partial/pagination.html:5
msgid "Older Posts"
msgstr "更旧的文章"

#: templates/partial/pagination.html:10
msgid "Newer Posts"
msgstr "更新的文章"
